香港大學生唔好以為大學畢業好巴屎閉

你地呢一代嚟緊重要同支那人競爭香港工作職位，除咗練好啲英文之外，只能勸各位年青人自求多福。

Jm9？

勸世金句

大學仲值錢咩
周圍都係top up

我唔巴屎閉？

top up

Top噏賤過地底泥

top唔top up都賤啦
local u好多一出嚟都係萬幾蚊個月

洗鬼競爭
大部港豬學生做爛市
一grad為左爭份工,開11,12k
做2,3個月又上FB話少錢無前途

得返正苦工叫做正常

遲啲放大灣區班支那人落嚟做嘢 香港後生日返大陸做低級工作就仆街

值咩錢，一大堆社會不需要既學位。
社會有錢咗，大把人考唔到岀國買學位。
又多咗大學，又多咗途徑入，肯讀就黎傻仔都可以有學位。

仲有大把人報master
報完人工多2皮我唔驅
讀完無撚用,純滿足學術性研究

反而藍領工作更加多錢，揸的士都多錢過坐office

可以去溝女，好多單身強國妹

其實調轉頭諗，以香港既standard黎諗，大灣區有咩u係比得上ugc？

大灣區玩殘香港

支那整衰你ugc咪得囉

廣州得一間中山大學係好少少

滿足學術研究都唔得？

好撚慘呀香港人，遲啲被迫翻大陸就業，降低生活質素